屌你老母，落大雨喺街無啦啦界人叫我閂遮

是咁的，我喺旺角行人道行緊街嘅時候，因為落緊雨，咁我緊係擔住把遮啦行啦。點知無啦啦後面有個師奶喺度嗌閂遮，閂遮，閂遮呀!!咁佢叫咗好撚多次，我咪忍唔住轉身同佢講：「屌你老母閂咩撚嘢遮呀，咁撚大雨」

唔知係咪我太有霸氣定氣場大勁，之後佢就企咗喺度望住我一陣，之後就「說」一聲就走咗去前面。我諗住件事就咁完啦，點知佢條仆街仲係咁叫人珊姐，珊姐。

真係咩人都有

Sorry 最尾語音輸入打錯，應該係閂遮

。。。admin可唔可以幫我del post，唔該。。。

善心打破零回覆

On9/10

答案係 珊姐

好彩你唔明咩事

答案係!! 呂珊 (珊姐)

因為落大雨閂遮啫係silly 癡線 冇可能會發生
閂遮發音就係 珊姐
而我地樂壇有資格叫珊姐嘅得呂珊一個
所以!!!!!!! 答案就係呂珊喇
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!呂珊

輕鬆 謝謝大家

。。。

笑到仆街

呢篇野真係百搭

笑死

係巴士上面笑死左